香港有冇信得過既正骨中醫師？

如題，呢一年以黎成日都訓得唔好，膊頭又成日痛，又會好似抖唔到氣咁呼吸困難
睇完醫生好過一排又好快會痛返

想問下大家有冇d 信得過同手勢好既正骨醫師？

留名

Same problem 留名

標準答案：侵大中醫診所

Lm

有朋友做呢行，講明推唔好唔收錢。有興趣tg:coco11212

可試旺角新城12樓經絡堂
預約明師傅，預排一兩星期
不過唔係註冊中醫
利申搵過佢正骨復位

唔該Ching 我search 下先

以前去試做過
不過都唔平 (唔知外面專業果D 正價)
就算齋 dup 都幾舒服

青木堂

巴打們有無鐵打/醫生介紹～

之前我有介紹過一間俾其他巴打，或者可以考慮一下

有邪中醫師？